【亞運】呂麗瑤100欄奪銅 港將64年後再揚威田徑個人賽

「欄后」呂麗瑤在雅加達亞運女子100米跨欄決賽，跑出13.42秒，驚喜奪銅，這個時間更是她的個人最佳時間。香港對上一次奪得田徑個人賽事獎牌，已是1954年的Stephen Xavier，當時他奪得男子200米銅牌。

從早前性侵風波，到今天跨出難關揚威亞運，這面銅牌，對呂麗瑤而言，絕對百感交雜。

香港01記者葉詩敏、鄭子峰 雅加達直擊

如果唔係me too單嘢我諗佢會上神台

臭雞

#metoo

睇到佢個樣就諗起佢隻碟俾人捽過。。

無人想知 #metoo
寧願支持隔離打爐石都好過佢

唔撚想知佢啲野

有冇得睇爐石直播

G

收皮啦

腿張開

又話報案？ 報左喇告得阿蛇未？

忘恩負義

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

報完驚冇左回事
個老鬼呢？

神係佢，鬼又係佢

一早連份工都冇埋

Me2